支持警察！16號將派發以下物資比佢地！

呢幾日睇新聞，真係睇到我好心痛，所以我決定以實際行動支持佢地！帶返啲物資比佢地，最好連警察都有自己既物資站

一、乾糧
肉乾、狗餅、狗骨
零食可以買少啲始終唔飽肚 不過佢地既工作主要係咬人
當比佢地練下牙力囉
狗糧（大型犬）
返工最緊要有飽飯食，同埋記得唔好買錯小型犬狗糧，係比芝娃娃食，比警犬食會唔夠熱量支撐

二、水壺、糧兜
水壺要買有條銀色飲管向下 啲狗要抬頭啜嗰隻
現場環境咁亂 用普通水兜驚倒瀉水
糧兜都係同一道理，每個地鐵門口都擺啲
方便佢地搵野食
三、玩具
飛碟 波波 毛公仔
吊頸都要唞下氣，比佢地苦中作樂都好呀
咁先唔會比人消磨晒啲意志

具體用法：
肚餓既時候：「rocky過黎食野！」然後郁一郁個糧兜示意佢地可以過黎食
悶既時候：「rocky仔同我執返返黎！」然後大大力扔個波或者飛碟出去

利申：以上物資係為喺紀律部隊工作既犬隻準備，例如：警犬隊
警隊團結！人犬合一！一體同心！支持你地！！！

push

推你老母！！！

無聊
唔該咪成日開無聊post阻撚住正經post

基督教機構救世軍 背棄青年 將所有物資收歸國有

[/quote]無聊
唔該咪成日開無聊post阻撚住正經post[/quote]

你咁樣quote一大堆覆仲阻啦
何況我都係想愛護動物姐 佢地都係打份工

推

唯唯都出黎
唔覺有幾無聊

太多唔聽話既狗狗都用number 命名
搵清楚狗狗個名 再命令佢地執行主人既指示

1.漂白水
班警察哥哥日日被班暴徒亂dum雜物 件衫都污糟晒 我地班好市民要自發帶漂白水俾佢地可以即場漂番靚件衫衫

2.醋
呢幾日都見到班警察哥哥叫白切雞飯盒食 啲飯淡而無味 食玩邊有心機同氣力去嚴懲班暴徒啊
最好加小小醋調下味，食完之後容光煥發，勇武向前， 班暴徒見到自然不攻自退。

啊唔記得提番句
一路蘸醋一路漂白好似會好大件事
千奇唔好亂試

係咁撚狗

我仲諗住送埋萬樂珠比佢地補充糖分 食完糖口渴可以飲下汽水
成日飲水口淡淡咁 飲下可樂都開心啲